今日目的點撚解唔係癱瘓機場？

唔癱瘓機場 俾機場正常運作 咁同係屋企示威有咩撚野分別

咁你留喺屋企示威

引戰分化撚，bye

[url]唔俾啲壓力機場 同當年佔中話唔可以得罪共產黨有咩分別[/url]

其實都講左只有控制塔巴打射波先會有用 你睇下上個星期一幾多取消航班？

去唱今天我寒夜裡米雪飄過

幫朋友出post

頭先機管局(下稱AA)出咗封circular話嚟緊3日封departure hall
只准有24小時內機票+passport先俾人行入去checkin行段嘅位置
個人認為呢個安排係AA(或背後更大勢力)嘅陰招

咁樣做會有以下效果：
1) 為咗拖長整體旅客checkin嘅所需時間
2) 旅客被迫喺checkin行段前面嘅空間排隊等候檢查，容易令人鼓譟
3) 意圖令到一班last minute先checkin嘅人趕唔切飛機

而呢啲為乘客帶嚟嘅不便
將會俾到子彈港共政權去陷和你飛活動以致整個運動於不義
可以想像得到CCTVB將會訪問不滿(特別係鄰國)嘅旅客
再加埋4點鐘嘅狗方記者會讉責集會人仕擾民

針對以上套路，小弟有以下提議，歡迎討論

1) 真係去接機：
避免大群人上去departure hall (反正除咗睇水都冇嘢可以做可以買)
留返喺arrival hall做我哋要做嘅嘢已經good enough

2) 避免向離港旅客宣傳：
departure嘅客多數係心急啲，不論係本地人定係外地旅客都係
最重點係：咁做嘅話就中曬對家嘅陷害文宣

3) 少量嘅人喺departure hall做observer加拍片:
承接1同2，我哋要化解對家話「集會影響人搭飛機」嘅agenda
有力嘅證據就好緊要
大家緊記：同政權阻住香港人同一道理
阻住大家搭飛機嘅係機管局！
如果到時影到封鎖區入面吉曬而出面剩係得排隊苦候嘅乘客
對家嘅agenda setting就不攻自破

4) 嚟緊嘅民間記者會(如有的話)出聲明讉責AA安排失當，自制混亂，令香港蒙羞
配合返726極端和理非集會嘅image，加上3)嘅證據
就可以將令乘客不便呢個責任完美blame返落AA度

最後幾句真心說話：
我哋喺得機場返工為大家服務
每一項嘅工作都係致力為咗所有旅客能夠享受到優質高效嘅旅客體驗
平時我好少打咁大篇嘢上連登
但今次我真係睇唔過眼AA為咗化解運動幫港共拆彈...咁樣去攞離港旅客嘅體驗嚟較飛
(事實上佢個解釋都好牽強...咩ensure smooth operation in T1
無啦啦要人check多次機票可以有機smooth)

同意就傳，有意見絕對歡迎出聲

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

機場示威其實係一次文宣黎

大家起底就明

傻閪
自己睇返上次和你飛行動囉

不推文回覆

因為已經有人做左

和平接機，唔好係到引戰。
機場係雙面刃，做得好就可以大大力插政府一刀，反之亦然。

國慶唔好去金紫荊啊 會激嬲共產黨㗎

不推文回覆plz

和你飛活動目的係宣傳畀遊客睇香港乜事
所以set喺arrival嗰邊搞
關癱瘓機場乜事
咪撚on9

好簡單，香港人呢刻未去到呢個位。
只可以話有呢個諗法既人係呢個時候行得太前，未夠人跟到你既步伐。
就如睇返10年前陳巧文爬樹都比人屌一樣

當然進步到去呢個位要幾多時間冇人知，但好明顯呢3日未去到

邊個阻住我搭飛機我屌邊個

和理非全面進場

廢po咪撚推啦
識唔識用新功能啊？

智障仔xd